粉嶺去赤柱 求教

如何粉嶺去赤柱

70x->106->14

撘火箭

673/978->6X

673-》6/66/206/小巴

的士

要搭幾多個鐘

火車去紅磡再轉118，柴灣地鐵站有架小巴直到
火車35分鐘118唔計等車30分鐘最後小巴30分鐘

快過中環轉260

正

Thx

118係咩站落？小巴係幾多號？

小巴好似係16m